{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050585",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "0807과자점"
    },
    "text": "親切で真心をこめてお返しする0807菓子店では、すべての製品を手作りで製作しています。 私たちは高級材料を使用して製品の品格を高めています。 ケーキとデザートの製作の場合は、最低一週間前にご注文いただければ幸いです。 当店は新鮮な生の果物と100%動物性の生クリーム、しっとりとした豆乳で作ったおいしいケーキをご提供しています。 0807菓子店は周りで噂になっていますので、多くの方に知らせていただければ幸いです。 アクセスは光州南区ジンダリ路56に位置しております。 公共交通機関をご利用の場合、石山高校、韓冷西光州代理店、西光中バス停をご利用ください。 当店のメニューには様々な製品がございます。 生クリームスコーンは3,000ウォンで、フルーツカップケーキは5,000ウォンです。 生フルーツケーキ1号は50,000ウォン、もち米は5,000ウォン、塩パンは2,500ウォン、米ダックワーズは3,000ウォン、ふっくらとした蜂蜜マドレーヌ2個は4,000ウォンです。 手作りオランダは14,000ウォンで、お返しのクッキーボックスは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "0807菓子店は光州南区ジンダリ路56に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのように店舗にアクセスできますか？",
            "answer": "公共交通機関をご利用の場合、石山高校、韓冷西光州代理店、西光中バス停をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "製品はどのように製作されていますか？",
            "answer": "0807菓子店ではすべての製品を手作りで製作しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキとデザートを注文する場合、どのくらい前に注文すればいいですか？",
            "answer": "ケーキとデザートの製作の場合は、最低一週間前にご注文いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用していますか？",
            "answer": "私たちは高級材料を使用して製品の品格を高めています。"
        },
        {
            "question": "どのような製品がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには様々な製品がございます。"
        },
        {
            "question": "生クリームスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームスコーンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツカップケーキは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツケーキ1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツケーキ1号は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米の値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米ダックワーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "米ダックワーズは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜マドレーヌ2個の値段はいくらですか？",
            "answer": "ふっくらとした蜂蜜マドレーヌ2個は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りオランダの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りオランダは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お返しのクッキーボックスの値段はいくらですか？",
            "answer": "お返しのクッキーボックスは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 478
    }
}